＊家下CSGO買SKIN應該去咩網買

之前用開OPSKIN
但家下好似摺摺地咁？
有冇咩網推薦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

將啲錢donate俾義士